我個藍絲朋友癲左

條友之前係深藍，一直話咩支持警察執法，但至從日日學校播榮光後佢開始連歌詞都背左落來，今日仲同我道歉話之前佢太天真Wor

願榮光歸香港真係改變到一個人，喚醒佢哋身體內嘅香港人精神！大家真係要多唱香港國歌！

願榮光歸香港！
光復香港，時代革命

Over咗

係咪真架。好小藍絲會改變到念法。除非被po po 拉过，打过之類。

可能見到黑警頂唔順

雖然可能我嗰個係特例，但相信其他人身邊都可能有咁嘅人只要努力我地手足就有機會增加，對家就少左人！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可